你地睇到美斯隊友有幾廢未?

成班垃圾
利雲特都可以失五球
如果打利物浦都唔知點搞
好彩羅馬幫手踢走左巴塞